\renewcommand{\ESKDfontShape}{\upshape}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\ESKDsectSkip{section}{10mm}{10mm}
\ESKDsectSkip{subsection}{10mm}{10mm}


\ESKDdepartment{%
\normalfont{
Федеральное государственное автономное 

образовательное учреждение 

высшего образования

<<СИБИРСКИЙ ФЕДЕРАЛЬНЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>>
}
}
\ESKDcompany{%
\vspace{\baselineskip}
Институт космических и информационных технологий

\vspace{\baselineskip}
Кафедра вычислительной техники
}

\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldIV}{%
ОТЧЕТ О ПРАКТИЧЕСКОЙ РАБОТЕ № 2
}
\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldV}{%
Линейные структуры данных
}
\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldVI}{%
Вариант № 17
}

\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldVIII}{
%\begin{tabularx}{\textwidth}{>{\upshape}l>{\upshape}c>{\centering\arraybackslash\upshape}X>{\upshape}l}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}} llcl}
    \normalsize{Преподаватель:} & & \underline{\hspace{3cm}} & \normalsize{И.~В.~Матковский} \\
                  &  & подпись, дата            & \\
    \normalsize{Студент:} & \normalsize{КИ20-08Б, 032049480}   & \underline{\hspace{3cm}} & \normalsize{С.~А.~Абрамов} \\
                     &  & подпись, дата            & \\
\end{tabular*}
}
 
\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldX}{%
    \textup{Красноярск~\ESKDtheYear}} % Шаблон для отображения в нижней части титульного листа города и года
 
\ESKDsectStyle{section}{\normalsize \bfseries} % Заголовки глав обычным полужирным шрифтом
\ESKDsectStyle{subsection}{\normalsize \bfseries} % Заголовки разделов обычным полужирным шрифтом
\ESKDsectStyle{subsubsection}{\normalsize \bfseries} % Заголовки подразделов обычным полужирным шрифтом

\ESKDdate{2021/09/17}
